★【港珠澳揭幕】呢張相爆亮點 網民驚：驟眼睇以為係神主牌！

港珠澳大橋今日揭幕，揭幕典禮裝飾以一片紅色為主，椅子則佈上紅布，再貼上一張粉紅色紙張，上面以黑色毛筆字書體，寫上獲安排座位人士的姓名。不過，這個設計看上去有點詭異，有fb專頁開Po揶揄「儀式出現『神主牌MODE』？」
Fb專頁「公關災難」帖文寫道，「【港珠澳大橋儀式出現「神主牌MODE」？ 】【咁都得系列】」，帖文貼上一張港珠澳大橋揭幕儀式，台下的座位安排照片，「唔只PIGLET同維尼，港珠澳大橋通車仲有呢一幕，男公關驟眼睇以為係神主牌又或者山墳，大吉利是咩....搵唔到林鄭月娥同梁振英個牌既（嘅）？#網絡欺凌」。
帖文出了短短半小時，就狼近百人讚好，「係咪大橋嘅死傷工友？」、「路過，幫林鄭念轉經」、「林奠同CY坐白色凳的」。

有冇陰陽眼巴打見到好墟碪

林正財係咪有細佬妹叫林偏財/林橫財?

全院滿座

招魂

師傅話條橋好猛鬼

亮你老母點

又多積屍氣，仲用埋生樁

永遠都係咁撚核突

點解大陸人審美觀可以咁核突
永遠都紅紅綠綠，最鐘意整埋啲紅底白字，紅底黃字，核突到飛天

亮點都屌

亮點都唔屌等幾時

咁用咩 真心求賜教

紅色撞黃色本身就唔夾，完全冇和諧感，白撞藍反而好睇

白底紅字似血書

視乎情況用焦點，重點，特點。

受教了

林正英

整到成塊神主牌都算
最抵死係加多枝水 做貢品咩

加d香爐放上櫈拜一拜